我唔應該成日屌鳩港女改Suki做英文名, 我知錯了

條女好J

乜春?